(1Q題)有啲咩嘢無論你裝幾多嘢落去都唔會增加重量呢？

有啲咩嘢無論你裝幾多嘢落去都唔會增加重量呢？
保證低汁

莊仙娜